比人撞到架車爛曬 但對方極無賴 好似求佢賠錢咁

Sorry 有d長 真心求教

前日係某大商場停車場泊完車
唔夠半個鐘商場職員通知我話架車比隔離車hi花
一落到去停車場 屌 已經唔係hi花咁簡單
頭包圍直頭比對方架車撞到爛撚曬 好誇張 架車完全揸唔到 好心痛
車cam影到曬對方撞果下 同埋佢落車 既樣
之後報埋警落曬口供 有同對方傾過幾次電話諗住賠錢和解

但對方態度惡劣同勁串叫我一人退一步 話件事搞大左我都好煩 串到話番我架寶馬唔值錢 同埋係舊款

依家佢開價話明只會賠8000
但我果日比人撞完已經即刻搭的士去車房報價 有曬單證明（要2萬6）因為架車真係爛到甩曬d件係地 條友仲叫我自己比錢去噴番油
同埋話一定要去佢間車房到搞 話2萬6係我比間車房昆
小弟想番原廠整 架車得1萬公里比人撞到咁 原廠話5萬up

小弟一至五都要番工 由沙田揸去數碼港開工
依家無車用 每日連交通費都蝕埋
請問依家我報曬警 同對方講明話會claim保險 扣分果d後果
對方仲仆街到話唔care扣分 我仲可以點做
認真post勿膠

有冇ching試過類似情況 如果對方堅持只賠8000 我係咪要搵定律師 真心求教

一個字
你唔夠人惡
佢撞你憑乜撚聽佢話？

唔記得兩皮定五皮內可以入稟小額錢債
唔使搵律師

八千當你戇尻，同狗講和解唔到啦，佢會凶下對家架喇。之後比保險公司搞，一定要返原廠。

你幾年車呀，10000公里仲好新喎

佢大鳩你姐
你贏面好撚高嘅喎

我憑我實力撞鳩你
點解要賠錢😦

不知 撞車 賠償額 點好？

想和解，但車身有重大毀損，司機亦未能即時評估維修費，應如何處理？如此情況下，則應先報警，待警方記錄事件，以便日後進行上述和解程序，或以其他形式追究。警方在確認無人受傷及無政府或第三者財物損毀後，均會向司機提供報案編號，以便雙方跟進。

車禍賠償未達共識 更需 落口供？

如果雙方未能就賠償達成共識，要求索償一方則應聯絡警方錄口供（警方建議於意外後5個工作日內），待警方展開調查，並交由法庭判決。如索償一方得直，即可聯絡對方司機的車保承保公司，要求賠償。

對方咁臭串咪玩大佢，搭的士keep單claim爆佢

小咩額錢債呀
對家有保險架啦

駛閪驚佢咩 企硬

冇買全保?
有既一定要同左保險公司講先
跟住你比左墊底先
之後就可以返原廠整
保險公司會幫你搞埋手尾
一年半載後對家上埋庭
保險公司自然會幫你claim對家
Claim到對家份三保你就收得返筆墊底

咁咪claim保險，唔賠錢和解

你份保險有冇講明要即時report俾佢哋知，如果有而你又冇做到，遲啲隨時想claim都claim唔到

同埋以我所知保險公司會自己搵律師，不過就唔清楚你洗唔洗另外搵

怕閪佢咩，自己墊住返原廠整
Claim撚爆佢，咁撚串

佢實淆底啦，話唔驚你又信

樓主自己架車有無買全保呀
有咪可以整左先
之後保險公司會幫你追對家架啦

樓主： 😦😦😦

16年車上一手車主係富二代朋友 屋企有幾架車 行左2000公里就放比我 咁大個仔都未試過咁想喊 好黑仔

有哂證據, 搵律師啦,

律師會識同佢玩, 逐樣claim

小心對方鄉黑呀

唔使喊
係黑仔架喇
不過你無錯
而且解決到既
你有無全保呀

你架車咁新應該有全保架啦？
報自己保險先
唔好同對家deal任何野

利申：試過，claim足幾皮
係麻煩d，有排攪同埋要約時間去狗屋落口供同燒碟

搵保險搞 唔洗理佢

claim保險啦,原廠搞,
每日冇車開返工要坐的士的單都要keep

想問下呢啲case 如果樓主無買全保係咪就要自己比錢整好左先, 然後先claim 對家保險? 如果係咁搵自己買三保嘅保險公司佢會唔會幫你手搞?

係 同條撚樣講電話好似比佢撚咁 係到同我講人生道理 話我玩大佢既話預左起碼成年無車揸 好撚癲 我做錯d咩

唔洗理8000蚊on999 搵保險公司搞

擺明恰你好人 Claim 佢半年的士錢怕閪咩

點解立場掉轉晒
搭的士留單啦
玩大佢

依家就係諗住番寶馬原廠搞 因為小弟番工冇車揸真係唔得 但我問過朋友 佢話番原廠搞既話果5、6萬一定係自己出住先 對方之後賠唔賠番比我係另一回事

誰大誰惡誰正確 永恆不變既真理

唔使再同佢傾
佢一係弱智
一係恰尻你唔識
（雖然事實你係唔識）

我之前都同你同樣情況，又係比人撞
但架車無你咁傷，仲行得
又係傾唔埋
咁我就話：咁各自去差館搞啦
幾日後佢死死地氣打黎賠比我
平左幾叉野比佢

點會成年無車揸
你個case保險收左之後就會叫公正行去影相
影完計好整車既錢就可以開始整
我上次都係廿幾日到就揸得返
判就你預1年啦

要Claim的士單既話 係咪即係要搵定律師處理
因為條撚樣一定唔會賠

記得日日搭的士
你玩大d可以去睇埋醫生

千其唔好和解 等政府告佢不少心駕駛， 然後 民事訴訟 入稟sue 佢 damages 實告得入 甘撚串 佢輸埋 幫你畀埋律師費

直接999

佢無得唔賠
而且唔係佢賠
係佢保險公司賠
聽你咁講似無買全保
咁要自己出住先

你同對家保險公司背後會初兩板
例如可能你要求人地 claim 十皮, 對家保險公司搵公正行又好點都好會壓你價, 最終可能 offer 賠八皮, 但你架車可能整左九皮 就會蝕比佢...
直接入稟小額告鳩佢老母臭閪就唔怕

you will win

同佢鬥長命 佢要拖最多都係一年半既事
賠就一定要賠架啦 唔和解

香港係多無瀨

有無買全保呀？？

幫佢車牌上黎

道理喺你度
對方態度唔合作，你就更加唔應該同佢講人情

有善被狗欺

可唔可以唔好咁廢柴，宜家人哋撞到你架車仲要驚返佢轉頭？大聲一句屌你老母，之後搵律師or保險公司搞啦。

有得唔賠？

16年車俾人話舊款玩大佢啦

報保險claim原廠價啦屌，傾乜9…？你驚乜？？

人

上庭搞囉屌！
佢俾人扣分賠錢之嘛
你驚佢

香港係利益排第一 道理排最尾

咁撚串，支持你直接告佢老母

25號截止 check清楚全家有冇超區票

你咪同佢講唔揸咪唔揸囉
我之後claim翻你的士錢
咪撚俾個傻鳩大到

人撞你都要喊
撞到total咪又係佢賠

feel到浸廢中味衰咗唔肯認重要串柒柒支持樓主

學野

搵保險搞啦低能

上面咁多解決方法俾咗你
同埋道理係你嗰邊 贏梗 你驚閪咩
一係條友認衰賠錢 一係告到條友仆街加賠錢

樓主一係就死毒能 一係就有野未講出嚟

始終華人社會，啲人係唔講邏輯

唔喺架車入面嘅時候俾人撞點睇醫生

惡啲啦你 男人老狗喊乜

告左老不未？
判左老不既話，你所有損失佢一定要賠

佢唔肯報保險就去申請起底紙

之後上汽車管理局＂投訴＂佢間第三保

一定跪

樓主我上次個case我1蚊都唔使出
我唔使墊底費
整車保險會幫你找左條數

前提係你要係全保
唯一係下年保費會貴左
因為通常over一年先判同保險公司要等收到對家份錢
之後會回返ncb同退返收多左既保費, if u win finally

大佬，俾人撞到咁
仲要嚇我成年冇得揸車
心理壓力好撚大嫁
隨時唔掂要睇醫生見輔導
工又翻唔到，人工又冇埋
你話點算

咪撚同呢d人客氣啦，的士佬hi到我，串柒柒，叫律師比封信佢cam 60萬先無咁串，又唔係你錯，其實你怕乜撚呢？

師兄太多專有名詞可唔可以講返原本係咩
咩係老不咩係起底紙

你做錯啲咩？
就係你太醃𪂹太好人

有全保 已經搵左保險公司
好驚頭時賠唔足 因為番原廠整都真係幾金下
想問下仲有咩可以做到

對家有冇保險先？問下狗應該會話你知，因為冇三保係罪來；有既就可以開始玩野

拿，成個程序都要三年左右
同頭兩年NCB可能會俾自己保險扣
因為會係自己保險賠左俾你整車先

上左Court告左刑事再到你民事告佢，一般律師樓聽你俾人撞就識搞架啦

你翻得Cyberport 人工有咁上下啦？
由今日起處理今次Case既時間都mark落薄，計翻Manday/Manhour 來charge翻對面

另外，知會對家因為你無車要日日搭的士，記得keep單

唔差在去精神科門診掛個期，原因自己作啦；精神壓力，而個官信既係有錢賠架

最後最後，部車既Depreciation 都要計埋;賣車直版貴起碼一成啦

利伸:有人撞到我老婆部車，最後和解俾左萬八;八千整車，一萬賠償

60萬？？

如果係佢撞你，你渣撚住佢春袋黎玩都得。
佢無賴？我直接報燕梳就得啦

笑撚咗 架車俾人撞爛仲俾人兇返轉頭
告鳩佢叫佢賠返個全額先啦

老不 ＝ 不小心駕駛
起底紙 ＝ 狗提供對方三保保單＆保險公司資料既REPORT

唔撚洗俾佢兇到
佢100%輸硬，唔使怕

呢啲位正常應該係你兇佢
佢咁撚臭串，而你贏撚硬嘅情況下
建議你跟足程序唔和解等保險賠
對家都有提醒你，你會成年無車揸嘅
所以記得要佢賠埋呢一年無車揸嘅損失呀

停車場都可以撞到散晒，手車一定係兇狠慣
俾啲教訓佢啱㗎喇

記得報左保險開左file後佢再打黎唔好同佢deal任何野
唔好講整車要幾錢之類

仲要係咁自稱小弟又咁大個仔又蝗語富二代
樓主戒奶未？
真係好撚垃圾

叫你個富二代朋友搵個律師同佢傾 傾三個字唔跪喺度講對唔住先再上嚟開post

精神科
識玩係咁玩

樓主你唔係驚搞大佢下話大返佢轉頭啦
個勢都輸埋 我都唔驚你啦

真 好似比大人恰細路咁

上面巴打咪教晒你點做囉

幫你推 你要企硬 佢係錯你冇錯 你搞大佢都仲得

唔好喊

人無事先做到世界冠軍.jpg

告撚到佢賠錢道歉俾埋律師費跟手砌埋佢條女

真心問喊乜嘢 你做錯咗?

根本要驚嘅應該係對家，好似上面巴打教路咁玩條撚樣調轉頭求你返原廠整添

有全保同埋已經去左警署落左口供
想問下依家我係咪完全唔洗再同對方聯絡
同佢講明我堅持番原廠整
然後就自己比錢去原廠整左先
跟住就唔洗理件事 等一年後收番筆錢？

圖都無張，睇下撞成點

一撚定返原廠整
都唔知樓主喊乜
教撚晒你點做啦

私了，公審，鬧惡

黑仔心情唔好喊下囉
唔好咁啦

樓主係咪first car
我當年第一部都當佢係寶咁

樓主垃圾on9仔

平時肯定懞下懞下咁

樓主自己車房開單 唔想經保險搞想食返舊錢？

sorry我睇到有啲激氣

可能要做証物
唔好貼好啲

女人揸車都惡過你 rip

得眾講句睇樓主d回覆睇到個人有d燥
廢到唔係好想幫佢

樓豬發達啦仲喊咩

樓豬中国人 車到架車變廢鐵都唔抵可憐

廢人一個

係,cam醫生，車，返唔工既人工，一家大細，所以撞到人唔好咁串，我都係係d仆街身上學返黎

膽小怕事 垃圾

有呀Ching
但我要拎去原廠整既話應該要自己比住錢先
趕住要揸番架車 冇計
保險公司係咪唔會咁快比番筆錢我

差佬會tum你話有10日和解期
等你地自己deal佢地又唔使做野
10幾日後你地傾唔掂/無傾差佬會兩邊都寄信
約你地錄口供

你都報左保險咪唔使再聽佢電話
你鍾意既咪打去淨係屌下佢老母囉

我上個禮拜架電單車泊街又係比人撞到爆哂
車房報15000 對家公司車老細話淨係賠7000個秘書重要笑鳩我話叫我自己慢慢同保險
雖然我個架真係錢7但呢七千係唔夠我整車or 換車，重要呢一兩個月肯定冇車用，加上搵食車黎又冇得開工

屌佢老味撞到人車d 態度都可以咁差，我聽到7000即刻打去屌柒佢話唔接受上庭見

其實暗啞底徬徨到仆街，畢竟呢幾個月真係靠送貨維生

佢淨係肯賠$8000 連噴油都叫我自己比錢噴
真心好仆街

屌 齋睇字都可以睇到躁
不過係躁樓主咁鵪鶉 真係睇到著著哋
認真 跟足程序同佢玩 錯不在你使乜怕佢
加油 claim撚爆條撚樣啦

你睇CCTV 先見到邊個撞你即係佢冇留低電話畀你？

H&R 仲要咁臭寸搞大佢啦，我最近都泊車畀人撞，不過對家留字又道晒歉，我都由佢揸去相熟車房搞，仲幫我洗埋車

咁撚廢唔恰樓主恰邊個

屌你我咪講撚左整車錢唔撚使自己俾住先
你真係好撚廢
又唔撚識字

咁撚好恰，俾著我都會恰鳩佢啦

未試過冇啦啦比人撞爛架車 唔知點做姐
上網睇 d人多數肯知衰 和解賠錢了事 唔會想煩
唔會好似我果個仲串柒柒 同我講價

屌你老母你連果少少交通費都計較唔撚怪得你俾人兇
唔和解原廠整claim保險
佢話唔care扣分果陣，你應該一野屌落去你扣唔扣分關我撚事

加油

後生黎 生到成個黑警果d樣黎
一樣都係大聲夾惡唔肯認錯果類仆街

本來都係
但見對家係停車場都撞到人㗎車爛晒，應該平時揸車都兇狠慣，係馬路炸彈嚟
加上又咁臭串，100%錯晒都仲要兇人
真係睇唔過眼

傾條毛咩!揸正哩做，等對方保險賠囉，仲要記得入廠整呀

玩大佢囉，明明你係啱個個，佢輸硬嘅你唔係由細俾人恰大個啲呀

佢咁串，你咪搵律師告佢囉，搞到佢成身蟻，到時佢自動求反你轉頭

玩大佢啦 唔可以俾呢d閪人得戚
返原廠搞 返工搭的士拎單 之後再告鳩條柒頭claim返 你無錯一定唔可以和解 你麻煩時條撚樣都一樣麻煩 香港真係好多呢d閪人

唔撚再洗理條癲佬 擺撚到明冇得和解
跟足規矩 等保險同班狗call你啦
車就緊係返原廠整 點都有得賠啦 (你全保架嘛)
條友咁柒串仲打黎就屌佢老母啦

唔洗驚，一定要玩大佢，仲要唔係幾千蚊攪得掂

唔想變罵戰post 煩緊架車d野唔得閒理你

凶吓你就驚喇，你身有屎咩

未遇過d仆街姐

大家教佢 鬧交多過車 好撚好笑

有嘢想問
係咪只claim得返工的士錢？

好幾年前朋友泊車又係到人哋架寶馬
又係甩哂包圍
聽講對家堅持返原廠搞
自己無say㗎喎

咪撚就係

佢緊係知自己錯曬 諗住兇9你 如果你比佢兇到你就真係on9

裙腳仔

條友咁串，應該唔係第一次撞散人地架車

報狗同佢慢慢玩 佢最後都要賠 整就整最貴

認真 你要認真搞佢的話可以整到佢一身蟻，睇你有無咁既決心 始終你係受害者 道理係你道

你贏硬喎，玩殘條撚屌啦，佢咁撚串

網上就咁撚串
抵你比人凶

贏撚硬洗乜驚
係時間問題

屌你 你女人黎? 小小野係度喊苦喊忽
人地家陣撞你呀 有撚哂CAM影哂車同樣呀 玩鳩佢claim爆佢的士錢, 原廠整既錢都仲得呀, 使撚驚?
同埋你搵律師 熟既搵埋你富2代朋友(不過可以就最好唔好勞煩人地)
慢慢傾點樣玩到佢賠十幾萬都仲得呀
1年半載搭的士 你係應該開心 笑ok? 1+1=幾多?
屌你笑啦7頭 男人可唔可以成熟少少 沉著面對
家陣要我地連登仔氹你咩屌!

樓主發達仲喊

咁係呀嘛，都有撚晒證據有晒主導權
俾人撚返轉頭都得嘅咩世界。呢個世界仆街橫行就係太多樓主呢啲人

搵律師入小額錢債，要佢完全按維修張單比返錢你 兼賠償你一切其他損失(搵食車咪幾多日無得用車，失去左幾多日營業額，又或賠償你因無得用車做成一切損失 任你up啦)

你咁撚廢
賠返兩皮俾人地整車就差唔多

返工坐的士又有車單
又可以原廠整
仲可以睇精神科

屌 佢平時肯定7撚懞懞食甜筒D FD
小小事就失哂方寸
講真依單野玩到對家謝都得 俾著我會心諗: 呀咁撚串玩野?家陣我得閒同你玩返一年半載 送錢比我搭的士?正

道理喺你嗰邊喊乜鳩？

鏈撚住對家個春袋啦…

除非你講啲唔講啲…

你同佢講：「既然$26000你覺得我比人呃…都係嘅…廢事比啲師傳‘’lert‘’...又唔係原廠件…（正常聽到哩句都醒爬…）」

岩呀 樓主咁撚廢 交下學費岩架啦 俾人恰到上心口果隻都唔反抗

係

你緊係唔想變罵戰post啦
你係俾人罵個個丫嘛
咁大個仔都未試過咁唔得閒呢？

樓主簡直係男人之恥

支持樓主攪大，樓主無做錯到

其實對家好彩撞到樓主呢啲人

邊撚度戰呀?睇過?
淨係見到你件垃圾俾人圍插咋WOR
唔怪得人地當你狗咁撚 做男人做到你咁真係失敗

你比人撞大晒架喎
佢要兇鳩你嘅咪唔好和解囉
和解係等撞人一方唔使咁麻煩
既然佢敬酒唔飲飲罪酒嘅你都幫佢唔到

睇到樓主小小事都唔識處理乜都要上嚟問人，真係笑撚咗，如果我係對家我都一定大鳩番佢啦，講句嘢都應該口窒窒既人黎。
小小事就話想喊真係好撚搞笑

我其實一開頭同情樓主, 俾著我都可能一開波唔知點好
但作為一個男人 正常好快知點做啦 搞大佢同佢慢慢玩囉對面咁串
上來問下方法好正常, 但可唔可以唔好好似女人咁喊住求人幫咁
樓主俾D男子氣概OK?

呢位巴打簡單答哂樓主

8千唔屌啦
我日日搭的士好過

樓主一係女人

一係廢柴黎

on99 佢大你又信
最壞情況都係佢唔賠你要俾錢姐
咁佢唔care分既咪告鳩佢囉
就算最後拎唔到錢都要搞到佢仆街(而且多數都會收到錢除非佢破產)

啱啊，大家都諗住幫佢，道理係佢嗰邊，但仲同幫佢嘅人啲態度咁差😂反而對住對家車主就成隻狗咁。

咪撚on9啦
因為未遇過 加上對方係d唔講道理既閪人
原本上黎問意見問車既野 大概打番實際情況出黎
你班撚屌就係到話咩男人之恥 中國人講蝗語
你又知我冇屌撚柒對方？屌完佢都唔撚賠足呀仆街
所以咪上黎問囉 圍插d咩姐 十足十d五毛咁煩膠
我係到問賠錢既野 你又係到屌 要拎存在感 我都冇計
回左一次 我上黎係問意見 唔係想嘈 又係到話咩咁都叫罵戰 話番我串
當然 好多謝其他ching係真心比意見既 真係幫我到我 聽日就攞去原廠整同埋claim足的士單
上連登 勿認真
講真依家架車比人撞果個係我 點會唔心痛
鐘意做鍵盤戰士 罵我廢果d繼續罵 我上黎都係問意見
Btw 多謝你地幫手推post

請善用起底功能
原來樓豬係女人

幾時對幫我既人態度差？好多謝佢地比意見喎
係你班撚屌煩到系咁 又狗又男人之恥
收皮啦 罵我蝗又狗果d叫幫我？
Cls

對方咁嘅態度基本上都唔駛傾
同負責你case隻狗講話和解唔到再14日內報上保險
claim撚爆呢啲不負責任嘅L樣就啱

死人妖你係男人定女人呀？而家你係廢呀嘛屌你老母，我屌柒你冚家都得啊，我係對家見到你咁撚樣冇撚用，仲唔係咬住你食啊？祝你最後搞一年半載乜撚嘢都攞唔番，然後自己戇鳩鳩俾錢維修俾錢搭的士。呢啲咁嘅撚樣真係唔屌唔化，俾人撞左個心好痛，使唔使呵番你啊屌你老母。你老母個臭閪

唔講都唔記得呀妹n年前暈過多謝推post 但前面ching d意見幾有用 聽日搞

你贏面好高，唔到佢唔賠，洗唔洗介紹律師比你？

痴撚線 自己架車比人撞到爛撚曬都心痛都比你話
架車買番黎 汁靚佢 全部都係時間同心機野黎
最後一次覆 多謝比意見咁多位既Ching

你諗清楚
你生存在世
到底係純粹為錢定係為意義

我覺得依家已經唔係錢既問題
係據理力爭嘅問題
係睇你對公義有幾執著既年代

依家，你講到你俾人恰，你就縮
你依家縮，可能係輕鬆嘅
但你往後人生，每當回想返呢件事
你永遠都會抬唔起頭做人

因為你曾經因為怕事，因為某啲成本問題，放棄咗你對自己既尊嚴

呢件事，我既話，就算一蚊都收唔返，我都會追究到底，甚至乎要洗錢。

惡就可以橫行霸道？
惡就大撚曬？

相/CAM係咪唔SHARE得

樓主唔好咁廢啦。。。道理係你果邊，根本冇野好驚。玩大佢咪玩大佢，俾啲男子氣概出嚟，做9佢！

內文我無爬
但怯你就輸一世

當然，個人生係你既
你自己揀啦

保險公司會幫你搞架啦
對家錯你驚西咩
樓主好細個？都係幾皮野啫

定其實你都有錯驚咬佢唔入
搵定法律意見啦 少少錢唔好慳

都係果句 你驚西咩

Ching講得岩 其實我由頭到尾都冇怕事
只係第一次比人撞到咁 唔識成個claim錢既流程 同 面對對方咁既仆街應該點做姐 所以先上黎問

汁你老母，字都唔撚識寫。依家係話鳩你態度差啊屌你老母。

如果爆佢車牌果d 唔知佢同警方落口供果陣講埋會唔會影響賠償

揸得車就唔好慳住果少少數
道理係你到就堂堂正正去馬

依家人地屌左你老婆 比我一定唔撚和解

我就一定追究到底
特別係香港呢啲咁閪既環境
最起碼，盡咗力叫對得住自己
否則，你久唔久諗返
你第時點面對自己？

只要無人受傷
差佬一定鼓勵和解
做少好多

一旦簽咗和解紙銷咗案
老實講
銀碼多與少都好
都係鬥惡

打官司成本太高
打完一輪都係洗錢為啖氣

所以一早就唔應該和解
等啲差佬做嘢
或者請律師響呢個階段同差佬同對家交涉

而家真係當交學費算了
無乜得拆

其實你驚咩呢 又嫌呢樣果樣煩
覺得呢度d人教你點做唔啱聽嘅
咪比少少錢拎法律意見lor

話我玩大佢既話預左起碼成年無車揸

你渣車搵食？
你真係無撚用

有幾煩呀
冇車用 日日搭的士仲爽啦又唔駛自己揸

唔玩大佢 條氣都唔順啦 以後都會好怕部車又被撞

人地幫你教你仲鬧人on9
明明大把意見比左你
你又嫌三嫌四

我每次都係拉

好辛苦咁睇完
四個字總結
樓主無撚

唔好屈啊，比着我屌撚柒對方。
港女呢啲嘢好勁嘅

佢俾啲掙扎你啫
唔洗驚佢

兇下佢 你要拎返主動權呀樓主

人要惡過車

其實佢咁串 我就一定吾和解 仲要返原廠搞大佢
同呢啲人係鬥惡架炸 二萬幾話賠$8000都夠膽講
唔和解請個律師出信都係幾千蚊

擺佢電話上黎啦

如果對方真係好窮 佢一玩破產你就無得玩
利申 親身經歷

比少少錢搵律師出信去佢燕梳公司
報多過7.5蚊就上區域法院，律師會教你點做

自己冇車
都唔識d咩claim錢claim保險
但入到來見到樓主比d閪人撞爛架車
對家仲要咁撚串
我係你實唔會就咁算
Btw支持樓主據理力爭到底

同埋
睇到後半段見到呢到有d人
冇心幫樓主
仲要笑9人
又咩男人之恥
仲屌埋人地老母
我心諗
真係好on9
人地樓主係男係女都未知
就係到話人男人之恥
唔比人地係女？
不過算
Blame the victim
唔講邏緝
唔講道理
都係華人社會文化來
Anyway 我都係企係樓主果邊
對呢d閪人真係唔好忍

G持 樓主

你贏硬都唔知你驚乜鳩

claim 佢保險，保險公司破佢產關你咩事

驚驚驚 上面咪同你講曬有咩可以做囉 驚咪以後撘巴士 男人老狗自己都保護唔到 你真係好撚廢

驚閪咩，咁寸就同佢搞大啲

一係即鎊，一係claim 爆佢冇埋NCB ，同佢講到時就算嘔凸都告到佢仆街為止，就算冇車揸都日日搭的士都要同佢死過，睇下邊個跪先

睇下邊個死

屌，就算要嘔錢出嚟都要搞到佢破產，睇下到時邊個冇車揸仲要的士都冇撚得搭

窮仲咁撚串，態度咁差

窮就咪撚揸車，仲要手車屎撞尻人

梗係返原廠整，擺低墊底費其他錢保險公司會比，收到法庭判決再比保險公司叫佢幫你追對家墊底費，過一排對家保險會比張野你保險公司話賠8成，打回頭同佢講唔接受，叫佢順便準備文件話收唔足十成就會搵律師追，會on top加埋啲律師費的士單租車單墊底費利息上去，咁過幾日就收得返晒啲錢。

之後如果再傾電話記得每一次都錄音
分分鐘有料告埋佢恐嚇

有法庭判決之後就追對方保險公司，條友可以唔理。
因為保險公司一定要賠比你，佢之後係咪同佢保險買返啲ncb就唔關你事。

屌 無車揸咩慳返啲油錢囉
搭車每日既錢可以claim返佢加嘛
你以為整車五萬就淨係賠得五萬？？

我懷疑你而家壓力大到應該要去睇心理醫生

講真佢屌晒你老母你都仲係噉覆，已經證實你係個廢柴，嗰幾皮你當跌咗啦

如果claim佢保險
佢唔俾墊底費，佢保險公司唔會幫佢賠

佢咁串，你玩野日日taxi留單，claim到佢仆街啦

記得一定要claim自己保險公司
唔好諗住對方錯就claim對方保險公司
如果唔係會一蚊都收唔到

嘩 對家搞到破產咁撚大同你死過
本身要賠你幾多

賠我就唔多 但佢慣犯黎 本身已經有幾單喺身
我又on9 諗住唔係我錯就claim對方保險公司
所以一蚊都無收過

咁撚樣都得?
下次記得買全保

窮人最惡真係無錯
自己有買全保 係on9諗住自己無錯唔claim自己保險（對方亦入咗不小心駕駛）
諗住直接claim對方保險公司
所以見上面有人話claim對方保險公司，千祈唔好咁on9

撞左車：（我自己死都唔會移走，對家無賴有機會走數）

受左傷：唔駛諗即報警 唔一定見血 有時chok到唔sure都應該報警上白車 紀錄同報告對你日後會多個選擇權同保障。

和解到就 收錢先 後簽紙 （我自己會狂影相 最重要係兩車接觸點 同 路段位置）如果俾的士佬撞，佢地會好多時會印好晒template 大家一式填兩份。

和解唔到 先報警 ;通常都係對家唔認錯/覺得你屈錢 , 先落薄再落口供拎case number ;（影相保障自己）
同對家講明你唔賠我就cam保險；
再同保險公司溝通 你如果全保再簡單d 直接拎去整再cam但要自己俾錢先；
講常雙方會車房報價 依個無咩所謂 但最簡單係現場估計hi到幾多件件 車頭呀 車門兩隻 車邊 鈴 逐件逐件 打磨翻新噴油$4-6000/件咁計。當然仲有泊車sensor 車頭入面有無銀到零件有機會內傷；但架車新定舊唔係對面壓價理由，因為車房不嬲最貴係人工，當然你係法拉林寶另計。佢一壓就叫佢車房報，反正報又唔駛錢。兩家唔岩就搵三家，通常車房知你俾人撞都會幫你整個十全大補餐。

之後等法庭判邊個岩 有機會唔係 你岩晒 你可能要食幾多成損失，都係等官判。判到佢錯 再話俾保險公司知佢地會攪，個concept類似原本我保險公司要貼錢你整車，而家唔駛係對家果間保險公司賠佢地俾，自然會做野，佢地會教你架喇到時。

至於的士單，每日因無左架車而導致收入損失（例如搵食車）都係可以追討番 不過依d後話。

撞車記得 錢財身外物；最緊要人無事。
唔駛怕事，佢驚過你。

仲有個選擇，報完警搵律師跟。當然收費同服務成正比。

利申：我都做過新牌仔

如果真係佢錯，佢又唔care， 你咪claim保險囉，除左整車錢，你重可以claim返租車錢，前提係你要證明你返工係揸車，私家車我唔知，貨車一定得，重可以問下律師有咩係可以claim ，claim撚爆佢

重有一定返寶馬原廠整，舊車好呀，無零件要特別訂又係錢，claim到條七頭以後無車揸，做福人群

咁撚串 我地籌旗比你玩大佢

我睇戲入面啲主角會搵偵訊社查，搵條友出黎打獲金黎出氣

最後總共camp到幾多

食硬佢點解要幫佢諗點慳錢
律師 原廠 交通費 上堂時間計返時薪。

唔撚識揸車又唔撚想claim保險仲要串柒柒，個人唔喺車上邊咋，唔係嘅話又頸痛呀

老乜都claim 保險,你話個司機認低威都仲有得傾,撞到人仲聲大大就一定玩大佢, 樓主計足啲因為呢件事導致你既經濟捐失

立即報警報保險
需要搵律師佢地會幫你攪埋
你每日搭的士既錢全部都可以同佢claim的

唔洗理佢
你要惡返佢轉頭
我講返我既經歷

我部estima俾個大陸佬撞埋黎
成個尾凹哂落去
佢開頭仲話日本車一撞就爛
話整一萬乜都夠整
我就即刻報狗 影哂相
話和解 但最多賠萬5
跟住我冇理佢 叫保險同佢講
架車返完車房
結論係冇得整底盤都有變型
所以要報Total loss
結果佢要賠撚返成18萬俾我

博你肯收姐，一出事應該即縮

支持你玩大佢

claim

你大鳩番佢轉頭
同佢講你之後Third Party墊底,loading, -ncb, 老不罰款+埋都唔撚止8000啦

如你係全保,架車要整多過某啲日子（睇條款）可以叫保險公司租架車比你,

撞到咁 8000點解仲要傾 返原廠 搵保險搞 保險會同佢計數 到時就唔止兩萬啦

無謂 post 啦，你專心搞咗架車同賠償先

你唔夠人惡根本條友斷晒正就任你劏。跟足程度claim爆佢，為啖氣玩到佢申請破產都抵

75000，但小額無法律效力，對面唔上庭唔理判決結果其實都無佢乎，唔好太依賴

你100% 贏晒都驚？
聽下呢度啲人講，慢慢同佢玩囉
唔好俾佢lead 住，有咩唔對路咪cut 佢線，使撚俾面佢咩

企硬就得啦樓豬你冇做錯
原廠咪原廠囉，佢九哥呀？

支持樓主玩大佢

件事搞大咗係佢麻煩咋嘛
咁緊係搞大佢
態度仲要咁撚差
交比保險公司/公證行搞啦

最後最多咪上埋法庭

你幾千買架牛肺車
叫佢比你撞撚返佢之後比返8000佢
Ching完全唔撚洗驚佢 亦唔洗同佢和解
麻煩小小都要攞先自己既公義同應得既野

想知對方係咩人多d

沙田渣去數碼港？
就係你d仆街搞到馬鞍山塞到仆街

呢到係咪咁多人冇車

比人撞關你咩事，保險會搞嫁啦，係曬時間同要出住先姐仲搵律師同小額錢債

搞搞下對面會縮嫁啦，咁就袋袋平安了

報警，返原廠，報保險

係咁多

你個富二代朋友 友情價？

的士佬絕技
撞車>風險評估>頸痛報警

你咁on9 不如唔好揸車啦

傾閪咩，報保險算啦
同D仆街有乜好傾

推到樓主解答

曬你時間去跟唔使錢？開距波十萬先再傾，比距知邊個係老闆

想知樓主係咩人 點解咁都可以淆

你個fd 白痴？

Claim NCD 啦

Claim 佢的士錢
真心有排玩

番工去食個靚早一轉
食完靚早番工又一轉
中午離開數碼港食飯第三轉
食完飯返公司又一轉
放工返屋企食飯又一轉
食完飯又撘架的士出去揾下朋友吹水食個靚糖
食完糖水返屋企又一轉

都仲未計你去飲嘢啊
搵女朋友呀
接送老竇老母啊
去吓機場出入啊
週末六日去郊遊啊

閒閒地一日都六 七張的士單啦
不過記得影印 留正本
因為的士單墨水好快變透明

一日六七張 一年計 我打番個八折 都有成千七八次的士claim
真心好過癮

利申
無揸車好多年
唔知上述咁玩得唔得啦
等高人指點

樓主係on9

一於搞大佢 宜家已經唔係錢既問題 係對家好似食硬你咁

真

無車渣返工 日日早左起身 精神唔好

睇左幾次醫生都話有焦慮

幫公司運開貨架1x年車benz貨Van上個月俾旅遊巴撞左側門，對方公司好快就賠左5萬。

你呢單佢開8千
唔好怕麻煩，同佢玩大佢

屌你個fd 真係唔識架喎

巴打識玩
支持樓主咁做

成日要行去的士站搭的士
周街等車截車又成日企响樹

搞到依家條腰骨出現勞損
要去私家醫院做返三五個body check
同物理治療

唔知仲以為係你撞到佢

同狗講和解唔到 部車準備返原廠整 keep 的士單 準備claim 爆佢

垃圾

千祈唔好怕麻煩退步比呢 d 串柒柒嘅撚樣，
怕麻煩永遠都係最撚煩嘅，
佢玩嘢就同狗講話傾唔掂數唔和解，
你應該報咗你保險喇卦，果邊應該會幫你攪

報狗玩大佢 呢啲馬路炸彈要教訓下

咁樣仲有冇ncb？

好奇問啫
唔claim不如唔好買

報警啦咁樣

仲有對家下年份保險一定貴
撞人車串柒柒一定係一個仆街
唔使留手

可唔可以要求空運架車返去
德國原廠維修

香港野信唔過
好擔心架車整返出嚟有偏差

仆街啦
一擔心又開始焦慮
焦慮又要再去睇醫生
真係無限loop
無間地獄

車房老my

唔好叫佢賠 claim自己車保 如果你地私下解決咗會claim唔到車保

我都覺 都揸得車呢個年紀 都咁撚怕事咁
明明對家錯 仲認低威 真係香港人性格

有富二代老死仲咁驚青

叫你個fd唔識就咪害人
除非果條友走佬姐，佢份保險一定幫佢賠

至少賠2萬試過
視乎當日黑驚有冇做全餐

喺架車入面就係

千祈咪撚自己同廠話整車呀，
乜都要搵保險攪

如果報保險，叫保險佬教你。要公證嚟睇咗架車先去整。另外，同黑警講無庭外和解，去落statement.

樓主真正宗既鍵盤戰士黎，睇下係連登幾惡

下次個車主打俾你，你都咁樣鬧爆佢啦

Claim 尻佢啦，係要等公正行黎睇，睇完就可自己比錢整，之後就等大約兩年，咁就收番錢，睇下係咪樣樣要換新，條數咪大d囉人地玩野你咪又玩野囉，人地咁就冇左5分

講咁耐 冇相

claim齊再講
就算claim唔齊要佢下一期加保費都

屌你第一次聽俾人撞嗰個驚到喊 咁撚鵪鶉咪撚揸車啦

樓主冷靜啲先，唔洗急既，一步一步黎。
而家佢大𨳊你，你完全唔好同意任何方案，既然報左狗就由得狗隻去攪，呢段時間你搭車錢有單就keep住先，同埋架車最好擺低唔好郁住，車cam片記得backup。
雖然會有排煩，可能一年半載，但條仆街撞人車伸咁撚串就唔值得原諒。
你當替天行道收復條冚家鏟啦

撞成點？

抵你比人撚

連登仔緊係惡啦，一次都起碼食三支煙

唔好和解 直接搞佢份保險
其實佢重傷 要扣分 加loading

屌你咁就喊？幾歲啊，真係唔蝦你蝦邊個

Post左有咩著數？
有冇咩必要post？
點解要做一啲一定冇得著，但有機會令情況變差嘅事？

claim全保係最好最快嘅方法

如果上庭判咗你贏，ncb會唔扣
墊底費最尾都會嘅返

有咩 update 上嚟講呀，
唔撚好讓步呀，條撚樣有心恰你，
知道你企硬，下一步可能會賠多 d d 比你，
or 話去佢相熟車房幫你攪掂，咪撚啋鳩佢，
同佢講交咗比保險攪，返廠整，
叫佢咪撚再打嚟，手車噤撚屎去補下鐘先，
老閪都攞番個彩，記住，你係 win 撚硬，
情況就好似超藍悟空對立巴，冇撚得輸呀，
對家態度好都可以好黎好去，串柒柒就一定同佢慢慢玩，
唔一定要搭的士架，搵車行月租車都得，
入埋佢數叫佢賠

加油樓豬

明明應該係你開價未聽過係撞人嗰個咁寸

你蠢無要求入醫院

好奇學下野 撞到total loss
咁要點賠？賠返架車既估值定係當每樣零件維修咁賠

咁佢好話唔好聽都叫有車
賠三幾萬少少錢都唔claim保險
搞到要老破

撞人車都噤撚串
樓主個樣應該好撚好恰

之前架新車落地3個月就比人撞
對面仲要係架十幾年舊車
佢話私了唔報保險, 叫我去搵兩間車行報個價比佢
屌佢老母之後仲兇鳩我, 話我報價貴, 之後唔覆我
比人撞仲要周圍走搵報價, 又兇鳩我
我就直接搵車行搞, 車行幫我搞掂晒, 乜都唔使煩

後尾搞掂晒車行話我地知條友間保險想走數不過我唔使理, 只係話聲我知

先通知自己保險公司先
就算只有第三者保險都要通知
跟住聯絡返警方同佢講話講唔點數

警察就會識做俾壓力對方
一係就直接落charge告對方

撞到你架車，自己有落車睇過，之後開車走人，呢D叫遇事不報 ，加不小心駕駛。

唔係架車入面都當係？

樓主係咪太善良
比人踩到上心口

直接返原廠整啦

咁樣畀連登仔屌都打得咁好禮貌
我就知呢條友一定好易恰

..........樓豬當時唔喺車度

有保險架嘛?窮極都唔洗佢出晒啦

使鬼搵律師咩，報保險跟住同交通黑警講和解唔到叫佢落charge！

呢個comment 有料

睇你份保險，買全保都會有個車價，
每年都有折舊，應該就係賠果舊錢

我覺得對付黎d人就應該學大陸
當佢失信人咁辦
乜9消費都唔撚比
的士唔比坐火車唔比搭飛機唔比坐酒店唔比住
凍結埋戶口
縱要大熒幕廣播無賴事蹟

樓主贏面咁高
大把玩法啦

擺明大你

的士啦，你唔會claim 足租車費的。

我有冇聽錯 比人撞仲要串既話
一句野都唔撚同佢講啦
由佢自己企係到鳩up

自己直接報警報保險 玩撚大佢啦
煩咪煩
你好聲好氣兩萬六維修我收你3萬當黑仔算數
佢老母仲要串既佢咪比墊底費加年年買貴保險囉

對住串柒柒果 d 撚樣一定唔使留錢
之前架車比人撞過兩次
兩次對家都好好態度，一落車即刻問你人有冇事先
呢 d 咪大家好黎好去囉，我都係去街車房整
實報實銷，當然對家態度點好都要報咗狗先

提提樓主 千祈唔好和解
8000？咪撚玩啦伍寶

首先，你做乜幫人答？
其次，屌你老母你識唔撚識字？講緊乜閪？

係，陣間出左判決佢唔理都得
仲要比幾千蚊執達吏收，仲要唔係包得
所以真係唔建議用小額

通知左自己保險公司先
搵原廠出左個報價單
等保險公司同意左個報價單之後
先可以開始整車
先好開始整車

一定過墊底費啦，點都要兩皮，
撞死物唔知會唔會告老不 告就又要扣分
下年份保險又貴，報主報兩皮六，
我估條友扮下死狗話冇錢兩皮三得唔得
樓主收撚咗錢啦噤好人

實情樓主係咪細細粒嗰啲女？等我黎幫你啦

想知邊度停車場

即係兩個選擇 唔急要錢/用車既
就等上庭, 一定有得賠

你唔等得既咪同佢deal

巴打唔好怯 決不和解 條友有保險 墊底唔貴得去邊

陳偉庭車場

樓主快啲搶返主動權

大番佢轉頭
一係報Popo一係2萬6
講真證據係你手你先係揸庄

佢咁串 你就慢慢同佢 claim 足哂佢 , 撞車係人地錯ge 話 , 如果佢臭串， 一定即時報警有哂record 先， 大佬你架車泊係度俾人撞 你嬴面超大 淆你就輸一世，應該佢淆你 你俾佢大番轉頭都有

Agger

樓主垃圾到男人老狗

人地憑實力撞你架車，憑乜野要人賠錢

明明對方理虧你都驚？
使撚驚佢咩？照報狗落案

佢唔報保險 咪可以走你數？
到時小額錢都最唔番

你報左警都冇用

以我經驗如果claim人地保險，公正行係自己搵，姐係車房幫你搵，所以個價都係任得個老細開。不過等判完拎到錢搞一搞都要年幾兩年，條數都係要自己俾左先。

樓主完全無錯，咁都淆，對方好撚大隻好撚惡？

關事原因係excess depre都係自己俾，仲有啲人叫樓主座的士租車claim爆佢，而對面知小額無法律效力嘅話又唔一定會縮，小額追唔到保險公司就唔會再追，到時就自己睇路

睇番樓豬真係好撚廢 頭幾頁個個巴打都講哂點做好撚詳細
仲喺度喊苦喊忽 唔撚睇字咁
個人咁撚廢 抵被人恰 8000蚊收左佢啦on9仔 睇撚到燥

同問

保險照claim，以後唔洗聯絡佢，亦唔好咁多溝通，咩都搵佢保險同香港警狗攪掂佢

以樓主性格應該仲要回番二千比對家

等保險搞啦

對方其實都好on9, 仲要私家路, 三保都未必賠, 一claim 佢就全部佢食自己

樓主做人唔好咁淋善好唔好
睇到燥

報正啦
唯一出路

有全保就方便d
冇就自己墊

報完就番原廠整
保險公司會搞

留名睇你為左五斗米縮
怕麻煩膽小性格冇得改
到你成年一直claim但都未收到錢
你一定懷疑人生
堅持，講就易，做就...

所有意外錯既一方串嘴
一律報官原廠處理再claim爆對家保險處理

上一次我俾人撞尾對家同我講價
我同佢講唔駛講，一係賠我開個數，一係等警察黎

留名學野

係贏撚硬 死車人地撞過嚟
不過我都想知啲程序 點做最保障到自己
留明先

你咪當同對住啲香港警察講野一樣囉

賠錢嗰個都惡過你？
本身佢應該成隻狗咁
咪唔好和解囉
上庭慢慢玩

如果冇買全保，係應該要自己出錢整車先
其實你搵自己保險攪，即係 claim 自己份保險
直至上庭判咗對方唔啱，保險公司先會追對家保險
不過呢個過程要一年半載，樓主下年份保險就加保費
同埋 NCB 冇哂，如果對家冇買三保，樓主就含撚都冇味

利申：我自己鳩估

學下上面咁講你會claim爆佢交通，人工幾錢大返佢轉頭啦

咁撚串

如果你現實都咁撚樣就唔會俾人恰啦

大乜撚 你大鳩佢姐係唔做

直接比保險搞 claim爆 原廠 交通

佢唔比保險公司自然識做野 唔洗你操心

唔係買黎把撚？

保險可以claim埋車以外嘅野？
咁醫生個啲得唔得

企硬

Keep車cam影片

出律師信

絕對唔可以姑息養奸

找律師告，他唔賠他保險都要賠

鄉黑大尻晒 ？

你鄉黑仲要出多幾分力 玩撚死佢

驚咩，佢唔賠佢間保險都會賠

差句
屌你老母

巴打講得太好，直頭改變我人生哲理既程度

基本無錯，我新車落地一年比人撞，又係預著on9話唔賠，我二話不說拎返原廠，報左價7皮幾，我claim自己全保，交低墊底3000就拎得返架車，之後等左大概一年先上庭，再兩年後對家保險先肯賠錢，前後三年ncb都無晒，我架係新車一定要買全保，無左三年ncb蝕左成皮野

墊底三千噤撚平嘅

講得太好！

對家無買三保要坐監喎，邊個含撚無味呀？
真係無買依家跪撚左喺度求樓主啦

有全保
就唔洗自己比錢
淨比墊底費
明就明
唔明就算

不過你咁既智力
唔怪得對家玩9你
你都唔好嘥錢買全保啦

樓主唔好縮啊,
重有搞完要放上黎同大家交代
唔係笑你一世

當年平保有個低墊底費plan，依家無lu

跟公證個價錢整定車行個價？
醫療費個啲都claim到？

講緊樓主如果冇買全保，對家又冇三保
咁整車錢咪樓主自己硬食囉

咁佢都係賠5萬遮
應該唔會咁on9為左5萬破產
如果有全保驚條毛咩

無三保坐得啦

返原廠
完

係🖕🏻先啱
樓主先係😦

當你傻仔恰

樓主會唔會自己有野俾人兇，例如行車證過期？

講緊對家如果無三保，依家跪撚左喺度求樓主放過佢呀，好難明？
無保又出意外，除左釘牌，仲要判監罰款，樓主仲可以向佢民事索償。

咁撚仆街 告到佢甩褲

吹大咗

車是憑我自己本事撞的，為什麼要賠，屌你老母！

我果句含撚都冇味，
係講緊樓主要自己比錢整車，好難明？
對家坐唔坐監關樓主撚事咩

有車cam你驚咩咪打官司囉

自己俾錢整車睇人坐監，遲啲仲可以收返錢，有幾無味呀？

樓主冇全保，對家冇三保，收邊個錢？

民事索償呀大哥
人地行過掉爛你部電話，你無全保佢無三保，你就咁放佢走當自己唔好彩？

租車送貨
Clam鳩返佢錢

垃圾post, 你不如打返去同佢講唔好俾8000咁多我啦, 少少地4000大家當識多個朋友啦

所以態度真係好撚緊要

試過㗎車泊錶位，隔離位出車果陣hi到我車尾
見我車頭有電話就主動打嚟通知我，又留係現場等我返嚟
事主一見到我返嚟就say晒sorry
我望望㗎車，其實又無咩事
好似係花咗，但即場搵清潔用品清潔吓又整得返乾淨
再check清楚d，啲釘又無爆外表又無變型
唔講嘅話完全唔知俾佢撞過

見佢態度咁好，㗎車又其實無事
結果我係一蚊都無收過佢

如果係串柒柒嘅，我一定claim撚爆佢
返原廠嚟個大check再噴過油都有撚排claim

怕煩吾通你比錢自己整咩，有車cam停車埸有眼仔你驚咩？😅😅

claim保險啦on9, 八千蚊叫佢留返黎比薦底，叫佢報定保險等上庭 唔係驚賠到你破產，點做法問返自己保險公司，唔洗同d垃圾傾。你全保仲簡單 點追法 追唔追到保險會搞。

玩大佢囉

三保都唔撚買，坐監都唔驚
民事索償收到錢當贏啦

樓主扭扭擰擰驚呢樣驚嗰樣成個女人咁睇到好撚燥

樓主真弱智唔係扮
道理係自己個邊都驚死到咁

樓主㗎車泊停車場俾人撞，撞果陣行緊行
無得頸痛腰痛
反而心理壓力有機會太大要睇精神科

判左金額後佢都唔賠咪幫佢破產，幾萬蚊睇到人坐完監再破產直情爽到射啦，仲含撚

梗係得啦
唔係點會咁多人撞完車頸痛
但今次撞車時候樓豬唔係入邊咁點樣頸痛

揾律師告到佢甩褲
精神損失都要

民事索償對付小部份某d人係無用，但大部分人點都有d用。 如果對方係果小部份人就無計啦，真係硬食。

樓主好似被呢單嘢嚇親
快啲去睇下醫生 情緒病都可大可小

真係笑死我, 樓主報警上庭CLAIM保險都唔識, 真係學乜鬼人渣車

都唔知樓主係度喊乜撚
咁既處事能力唔好撚柒揸車啦
一開始都同情你，越睇越唔撚對路
影撚衰哂屌你老母垃圾

全保同三保都記得打上保險報定案先

係嫁所以做中等人先兩邊都接觸到

總知咁多巴打比左意見
希望你做得好好睇睇

唔好放過呢啲人 please
唔好再比佢出黎害人

似比呢度 d 人嚇親多 d

日日搭完claim 唔到就仆街

咁驚青就唔好再渣車
你終有一日會撞倒人後不顧而去。

架車可以無三保？唔係犯法咩？
即係賊車俾賊車撞就自己黑仔啦

佢真係唔撚賠錢，搞到佢破產都應該
限制佢打後消費！

第一日上連燈咩
不過診症都係交返比專業的醫生
唔好貪平 搵間貴啲既睇啦
手尾好長 可能工都返唔到

就算到自己尾蝕幾皮都唔應該放過佢，你今日放過佢，聽日唔知佢會害到幾多人

追曬十幾版終於見到新pt,係喎私家路保險賠唔賠呢？

樓主係連登好有型

對住對家死撚哂狗咁

你廢囉
比人大兩句就企左係度

唔好卸佢，你要盡快通知保險公司，應該有限期的。保險公司會去搵間公証行驗車，然後會幫你追對方的保險公司。你唯一要做是7天內到警署正式落案。，唔好俾佢拖你時間！
你贏面好高，唯一問題是賠償可能要等一兩年，不過反正都係得8000，梗係寧願等吓之後收番凸。

兇鳩你姐，8千當你乞衣。
報警，拎車場cam資料，再保險上庭，條友玩到咁串一定要去原廠整唔好同佢慳，壞乜整乜。你可能一年半載先拎得番筆錢，不過 cam 晒佢原廠整車錢 + 因為你無車用而要搭的士既錢+乜乜柒柒，無十皮條友都走唔甩。其實一定係佢輸佢理虧，不過係想兇贏你完左件事，8000 加多個 0 都唔夠啊

無問題 不過你要自己出左先雖然收得返但都一年半載

一個字

對方犯法， 但對方就算打靶關你q事咩，對方打左靶咁你係咪食飯唔洗比錢。

掂 學到嘢
多謝巴打教路

樓豬
做佢老母

報咗保險再搵公證行先
如果有咩唔明最多咪搵埋律師樓幫你搞

正路來講上面啲巴打都講得啱既
但唔好忘記香港已經嚴重赤化
某一類人就算佢撞鳩你
佢錯都變成你錯
就好似之前單撞死人咁

如果你本身係無乜本事 無乜勢力
你同呢啲人玩真係玩唔過
唔係唔支持樓主
但樓主要自己睇路
唔係咁簡單
唔係乜都照跟程序就搞得掂

撞到你咁夠膽死開8000既話
應該本身都係玩開

搭單一問一星期渣一至兩次 車cam開長火會唔會chur到無電

樓主份人咁蛇gwe

claim 9佢原廠維護囉
唔比就法庭見

反而想知點解要claim自己保險先?唔claim對家?

痴線緊係claim原廠啦on9
依家邊個錯呀 係應該佢求你唔好claim咁多
邊度有自己無做錯野仲比人兇番轉頭咁ON9
醒啦樓豬

無保險佬跟你個case?

就咁睇樓主所講，呢單意外係對方須負全責。
建議搵律師出封信向對方追討損失，如果各項損失合計有7萬5千蚊以上，仲可以喺區域法院出傳票民事控告對方，勝訴機會好大，仲有法庭命令可以申請強制執行。
勝訴一方仲可以要求對方支付大部分法律費用開支。

利申：我係律師，有做財物損失索償經驗。

撐你樓主
對住呢啲人渣一定要企硬

我估樓主最後會收咗8000 算數, 仲加多句"唔好意思" 俾人

樓主咪做廢9啦 一係你唔好買保險
日日袋住幾皮野係身
隨時準備有咩就派俾人算啦

樓主可能最後比對家兇多兩兇一蚊都唔收呢

樓主你老闆唔出糧俾你，你係唔係會貼埋錢俾佢返工？

性格咁樣，你繁忙時間小路出大路出唔出到架

咁既情況你直接同對家講，依家唔去車房返原廠，唔想私了，佢都企硬就搵公證行報保險啦

點解比人撞都可以咁淆底

咁其實依類係咪老練都claim 大條數
低過5萬 小額又流流地
想請教一下

緊係返原廠qoute價啦.

想知對方揸咩咁惡

呢個post好撚好笑

搵公證行同報保險,
去邊整都要自己比左錢先,
同埋點都claim唔足, 因為要計折舊同比墊底.

係二世祖

報左警備案先 ，將來傾唔掂可以告上小額錢債到

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

無人傷齋傷車係無著數
唯有搵相熟車房加公證行開報價加收據當賺番少少
不過都有排等先收得番

玩咩開，如果我撞到人我都係咁講
遇正樓主啲咁既廢柴我咪fat fat
如果對方企硬既先再傾

你會唔會太善良？
交俾保險同律師攪 你已讀不回就可以啦
得閒坐的士留單
架車有冇其他財物都撞爛左？
檢查清楚嘛

唔好俾公証行搞，直接搵律師搞。包你收到十足十。

揸得車十個有八個都係仆街
違泊車阻交通可以屌返人

樓主呢D傻閪抵撚死

正常啦
明明贏撚硬都搞到俾人恰咁
你話唔清楚程序都唔緊要
佢直頭俾人兇到覺得自己錯要賠俾人咁
真係睇到躁

如果條友態度好唔玩野
我或者會肯和解
不過你個條友又串又大鳩你
你嬴面係100%
就算麻煩都應該玩鳩死佢

撑樓主上法庭

唔洗諗唔好怕麻煩
呢啲人一定要比啲教訓佢
唔怕扣分咁就按正常程序做
去警署講和解失敗
返原廠整Claim爆佢保險
等佢下年加loading無晒ncb再加上庭罰錢扣分

G持樓主 唔好怯

見到樓主咁鵪鶉真係唔知好嬲定好笑

喂停車場俾人撞咁黑白分明都可以講咁多版，係咪膠 post 嚟㗎？係就早響唔好浪費大家時間答你

樓主, 唔駛太上心班連登仔講野.
宜家你係受害者. 基本上報警搵律師你都贏梗.
樓上有律師巴打有教路點做, 建議你搵律師搞.

笑左

1萬公里 16年車 比我玩撚盡佢
直接番原廠 報狗報保險

咪就係，撞車不論誰是誰非，邊個跳落車第一句唔係「我屌你老母你點揸車？」，鬥大之嘛邊個唔識

要出傳票當然會寫大條數，但都係合理範圍內。
小額通常唔會令對方驚，一陣對方上庭玩嘢會仲麻煩，小額啲官一見麻煩就會焗雙方和解。

報得保險之後來來回回呢D律師同保險公司識玩，金額就緊係有咁大吹咁大，唔係律師搵咩搵食？

推

小妹我試過，仲要睇住佢撞咗不顧而去，我即報警，有popo嚟落緊口供時佢哋收到call話响上水搵到㗎車，又係好似你咁試和解，佢開我6000,我話要返原廠整，因為我係新車行咗1000度咋，佢唔肯話我🦁開大口，我話咁算啦上庭見，後來個popo搵咗我幾次問我係咪一定要返廠我話係，返廠要近30000，呀popo叫我堅持到底，佢有信心對方應該會賠（原來未甩p), 如果佢唔比要上庭加監再加條撞咗車不顧而去，popo再同佢傾完過2日通知我對家帶埋cash去狗屋簽和解，簽完popo仲陪我攞車，叫我走先，佢驚條友攪我，佢要對家10分鐘後先可以開車。ps 嗰陣啲popo係正常嘅

我地連登仔幫你打官司

最衰個人唔係車入面 唔係一定咁岩chok親條頸

唔洗等支爆
中共既仇恨值真係唔係講2句就可以停止

樓主咁既智力直頭唔好學人揸車

洗鬼搵律師咩，如果係對方錯，警方嗰邊一定會告對家老不然後等上庭

好多連牌都未有既連登仔衝出黎教人點做

學上面話齋，搵律師搞一定收得足，最緊要你有哂證據報左狗影低哂，返廠整，有幾貴整幾貴

白警

想知佢咩車撞你咁巴閉

啲狗叫你堅持又有信心人地會點做 關佢鳩事

係咪因為佢係小妹

記住同佢講電話時錄音
佢有咩恐嚇字句既時候，報埋警
Claim的士、原廠整
一定唔好放過呢d人渣，你一縮就自己蝕抵
仲令佢有恃無恐，出現下一個收害者。

唔明

大大屌小小

自己衰撚左仲咁惡
我係你就做鳩佢，乜撚都返廠整
再claim鳩佢保險，反正佢都話唔care扣唔扣分
呢啲人要畀佢受下教訓

佢話要用自己車房 你即刻話咁原廠算
佢就知訂收皮喇

樓主記住企硬,佢唔賠足和解,你報左警報左保險,就等佢地搞

樓主係咪傻系
咁都開到post

如果真係唔醜既小妹就好大機會

咩都返原廠，賠撚死佢

一為神功、二為第子。揼到settlement 自己做少隻

係, 律師會claim埋律師費, 未上堂前佢應該會投降.

我試過比人燈位撞尾，對方落車係女人，喊晒口咁道歉又差啲要跪要拜咁，我見架車都係甩少少油，我就叫佢走，有時撞到人態度好啲，受害者都會輕手啲

咁你點解仲要蘇佢？俾著係我，報保險，返原廠整，電話都唔聽佢啦。

最憨鳩係叫人去佢車房整嗰啲。

搵公正行啦 佢好似會幫你搞曬所有野

你架車究竟有冇買全保？

你由呢刻起就堅持唔好同對方傾和解，話交咗俾保險公司攪就得。

支持 呢d撚屌 最好同佢鬥惡 肯定年中比佢恰過既唔少人
巴打記住佢咁既態度一定唔止你受害 你係要幫埋比佢恰過既受害者
如果有對話紀錄低佢既態度最好留埋 比個官參考

喊唔係問題 係咪撞完之後心理壓力大到要睇睇精神科呀？

個啲係咪要搵律師先搞到？

P 牌都唔賠噤撚串

你又up乜柒啊 喊乜撚 有冇睇清楚 關你系事咩心理壓力 似係你要睇精神科多d喎 定係你就係撞柒我架車條撚屌啊 行埋一二邊啦傻系

喊即係情緒唔穩定要醫啦

對自己好啲千祈唔好去排公立醫院

咁就起鋼 睇你壓力大到

只係純粹提下你睇精神科都有得打埋落條數claim 對家

停工請假記得keep record呀
有得收返錢架

喂呀師傅 睇醫生有得claim架
呀你真係唔撚識架wor

你係架車到比人撞chok親條腰同條頸仲有排玩呀

Sorry囉Ching 又唔講埋你想點 以為你同上面班撚屌一樣好鍾意搵野嘈

你係咪傻左，你有保險 claim 嫁嘛
你當日點考牌出保險嫁？？？

得罪連仔冇好結果 巴打加油

你真係同佢玩頸痛嘅就預咗上法庭見㗎啦

Claim頸痛又過份咗 樓主事發時都唔喺架車度

樓主記得出埋下結局啊！等睇條撚樣跪地求饒！

Btw,形容下條友咩人黎聽下

睇到你既再 update, 怪錯你
Sor
巴打，good job, 企硬～～～

對方再咁多gegut你就淨係講一句

有咩留返同個官講, 到時我整車連埋的士錢一次過claim足你

原廠整 claim 9佢

我知你嬲，但下次諗多d人地背後嘅meaning 先起鋼啦

ching你唔掂wor

我諗佢指個惡字

撞到人扮死狗仲可以收順少少
咁撚臭串唔玩撚大佢唔係人啦下話

Claim鳩對家保險 你全保就食左舊墊底入廠整先
Claim到對家保險會俾返你+無車用既一切損失
跟手報警告鳩埋佢老不 分就扣撚硬 要佢俾埋堂費訟費
最好就梗係排個精神科期

勉強啲呢個
上連登勿認真 陣間比官/差佬串你影響你告佢

師兄咩傷 60萬好似吹大左
一係你月薪好高

知會對家因為你無車要日日搭的士
真係要

受害人應該唔法上庭？

應該要一年半載先會再有update了

由佢claim我保險好過自己賠啦
一萬幾千都算
多過一萬搵保險賠啦 唔係買嚟做咩

原來私家路唔賠
咁撞人條友仆街了

你岩ncb都冇得退？

買咗保險唔用你估人哋好似你咁傻仔咩, 反正一定冇你嘥咁多時間

有得claim返，但好多人唔知就當蝕左

全保，新車根本唔撚駛傾，同佢講最少三萬，唔係就咪撚打黎

唔返原廠你都幾大機會後悔，比我咁鍾意架車，一定會等4-6星期

係
又唔洗自己俾
梗係claim爆佢

同佢講 傾唔掂就法庭見

我知，同平保嘈過，佢叫我睇下份保單，冇話過可以退，我返去睇又真係冇講。因為已經搞左成三年，已經冇晒火，以後渣車提自己，唔好以為自己啱就大晒，就係啱都搞左咁耐，渣車忍得一時得一時，永遠有著數

佢咩車牌
車款？等大家小心

真係可以claim埋精神科錢

唔係個官會考慮係咪必須開支
你有冇盡力和解
同俾對方知唔和解既後果

唔係你Claim得就一定判俾你架

翻原廠，問原廠借車先係皇道
如果係平過的士，保險會賠埋
另外，保險冇包既野可以民事搞
不過要等刑事判左先

佢撞你玩大佢，入硬老不 5分

不小心駕駛5分

返廠再租車claim錢啦

睇黎你平時老老實實果D人黎 唔識依D陰濕野
拿你用依D態度對對家咪岩囉 但唔好咁對依度幫你既CHING啦
幫你仲俾你屌 笑死

咪撚睬佢啦 憑咩要聽佢支笛 要去佢個車房

你直接同對方等警察搞
反正有哂證據 根本任你玩

咁你咪搞大件事去差館落口供
當時你報警已經有檔案編號就得

跟住你要做嘅事就係去搵公證行 影相
通常公證行影相都係$1000左右

影完相之後你就問佢係咪可以整車
咁你咪去你車房開返張單自己比住舊錢先

之後再搵律師追討返對方嘅保險
Eg呢段時間冇車渣嘅交通費 因為你冇車渣而失去左嘅野
你預大概兩年左右搞掂收到錢

岩喇 記住所有因為你冇車渣而產生嘅費用 都要保留單據
你預返大概兩年左右啦

同埋唔會見㗎啦 理論上你應該係唔需要上庭
淨係佢要上庭認罪扣5分

仲有呀！！
公証行未影完相未話OK你千祈唔好郁部車

公證行話你可以郁啦 咁你先好整

原廠啦同埋叫狗做野啦屌